［喜訊］ cctvb近乎無廣告

屋企人睇港姐無辦法

但一去到廣告 我就發覺 屌你係咁宣傳自己d節目
即係無廣告啦

大家繼續努力

死忍留意左一個鐘 依家黃金時段得番邦民同康業

老母今晚睇港雞

話記得有：「去旅行 去到盡」、百歲山 嘅廣告

新聞台好多